點解日本人仲係鳩嗌就當唱歌

好心正正經經當下運氣先出黎表演啦， 係唱歌唔係嗌歌

聽到我好辛苦

日本仔仲要唱英文真係笑死

樓主係韓狗

好聽喎

我覺得唱罪與罰果個好聽